In cazul unei schimbari majore in cod , pentru o vizibilitate mai buna apasati pe view file sa vedeti codul mai bine .


In the case of a major change in the code, for better view, click on the View File tab to see better the code.